[ {
  "front": "愛",
  "back": "愛"
 },
 {
  "front": "愛情",
  "back": "愛情"
 },
 {
  "front": "合図",
  "back": "信號、標誌"
 },
 {
  "front": "アイスクリーム",
  "back": "冰淇淋"
 },
 {
  "front": "愛する",
  "back": "喜好、喜愛"
 },
 {
  "front": "相手",
  "back": "對方、對手"
 },
 {
  "front": "あいにく",
  "back": "不巧、不湊巧"
 },
 {
  "front": "アイロン",
  "back": "熨斗"
 },
 {
  "front": "明かり",
  "back": "亮光、光線"
 },
 {
  "front": "空き",
  "back": "空隙、空閒"
 },
 {
  "front": "明らか",
  "back": "明顯的、顯然的"
 },
 {
  "front": "諦める",
  "back": "死心、放棄"
 },
 {
  "front": "飽きる",
  "back": "膩、受夠"
 },
 {
  "front": "握手",
  "back": "握手"
 },
 {
  "front": "アクセント",
  "back": "腔調、口音"
 },
 {
  "front": "明ける",
  "back": "變亮、破曉"
 },
 {
  "front": "揚げる",
  "back": "油炸"
 },
 {
  "front": "預かる",
  "back": "收存、保管"
 },
 {
  "front": "預ける",
  "back": "寄放、委託"
 },
 {
  "front": "汗",
  "back": "和、汗水"
 },
 {
  "front": "与える",
  "back": "給予、贈予"
 },
 {
  "front": "温める",
  "back": "使溫熱、變熱"
 },
 {
  "front": "辺り",
  "back": "附近、周圍"
 },
 {
  "front": "当たり前",
  "back": "當然"
 },
 {
  "front": "当たる",
  "back": "曬、照"
 },
 {
  "front": "あちこち",
  "back": "這裡那裏、到處"
 },
 {
  "front": "扱う",
  "back": "處理、經營"
 },
 {
  "front": "あっという間に",
  "back": "剎那間"
 },
 {
  "front": "集まり",
  "back": "集合、集會、會合"
 },
 {
  "front": "当てる",
  "back": "碰撞、觸打"
 },
 {
  "front": "跡",
  "back": "痕跡、行跡"
 },
 {
  "front": "アドバイス",
  "back": "建議"
 },
 {
  "front": "穴",
  "back": "洞、洞穴"
 },
 {
  "front": "暴れる",
  "back": "橫衝直撞、亂闖"
 },
 {
  "front": "余り",
  "back": "剩餘、剩餘物"
 },
 {
  "front": "粗い",
  "back": "粗心、粗枝大葉"
 },
 {
  "front": "嵐",
  "back": "暴風雨"
 },
 {
  "front": "新た",
  "back": "新的、新鮮的"
 },
 {
  "front": "あらゆる",
  "back": "所有、一切"
 },
 {
  "front": "表す",
  "back": "表示、表達"
 },
 {
  "front": "現す",
  "back": "出現、顯露"
 },
 {
  "front": "現れる",
  "back": "出現、顯示"
 },
 {
  "front": "あるいは",
  "back": "或者、或許"
 },
 {
  "front": "アルバム",
  "back": "相簿"
 },
 {
  "front": "合わせる",
  "back": "合併、調合"
 },
 {
  "front": "案",
  "back": "計畫、方案、意見、主意"
 },
 {
  "front": "暗記",
  "back": "記住、熟記"
 },
 {
  "front": "アンケート",
  "back": "問卷調查"
 },
 {
  "front": "安定",
  "back": "安定、穩定"
 },
 {
  "front": "あんなに",
  "back": "那麼、那樣"
 },
 {
  "front": "あんまり",
  "back": "太～、過於"
 },
 {
  "front": "委員",
  "back": "委員"
 },
 {
  "front": "意外",
  "back": "意外、出乎意料"
 },
 {
  "front": "息",
  "back": "氣息、呼吸"
 },
 {
  "front": "勢い",
  "back": "氣勢、權勢"
 },
 {
  "front": "生き物",
  "back": "生物、活的東西"
 },
 {
  "front": "医師",
  "back": "醫師、醫生"
 },
 {
  "front": "意思",
  "back": "意思、想法"
 },
 {
  "front": "意志",
  "back": "意志、心意"
 },
 {
  "front": "維持",
  "back": "維持"
 },
 {
  "front": "意識",
  "back": "意識、神智"
 },
 {
  "front": "異常",
  "back": "異常、不正常"
 },
 {
  "front": "泉",
  "back": "泉水、泉源"
 },
 {
  "front": "いずれ",
  "back": "哪個、哪方面"
 },
 {
  "front": "以前",
  "back": "以前、從前"
 },
 {
  "front": "板",
  "back": "板子、(木、石)板"
 },
 {
  "front": "偉大",
  "back": "偉大、雄偉"
 },
 {
  "front": "悪戯",
  "back": "開玩笑、惡作劇"
 },
 {
  "front": "痛み",
  "back": "疼痛、悲痛"
 },
 {
  "front": "痛める",
  "back": "弄痛、弄傷"
 },
 {
  "front": "位置",
  "back": "位置、地點"
 },
 {
  "front": "苺",
  "back": "草莓"
 },
 {
  "front": "一度に",
  "back": "同時"
 },
 {
  "front": "市場",
  "back": "市場"
 },
 {
  "front": "いつか",
  "back": "某個時候、遲早"
 },
 {
  "front": "一家",
  "back": "一家、全家"
 },
 {
  "front": "一瞬",
  "back": "瞬間、一剎那"
 },
 {
  "front": "一生",
  "back": "一生、一輩子"
 },
 {
  "front": "一体",
  "back": "到底、究竟"
 },
 {
  "front": "一致",
  "back": "一致、全部"
 },
 {
  "front": "いつでも",
  "back": "無論何時、隨時"
 },
 {
  "front": "一般",
  "back": "一般、普通"
 },
 {
  "front": "一方",
  "back": "一直、持續"
 },
 {
  "front": "いつまでも",
  "back": "到什麼時候也、永遠"
 },
 {
  "front": "移動",
  "back": "移動、轉移"
 },
 {
  "front": "従兄弟",
  "back": "堂、表 兄弟"
 },
 {
  "front": "稲",
  "back": "稻子"
 },
 {
  "front": "居眠り",
  "back": "瞌睡、打盹"
 },
 {
  "front": "違反",
  "back": "違反"
 },
 {
  "front": "居間",
  "back": "起居室、客廳"
 },
 {
  "front": "今にも",
  "back": "馬上、不久"
 },
 {
  "front": "否",
  "back": "不、喔不"
 },
 {
  "front": "以来",
  "back": "以後、將來"
 },
 {
  "front": "いらいら",
  "back": "著急、急躁"
 },
 {
  "front": "医療",
  "back": "醫療"
 },
 {
  "front": "岩",
  "back": "岩石"
 },
 {
  "front": "祝い",
  "back": "慶祝、賀禮"
 },
 {
  "front": "祝う",
  "back": "祝賀"
 },
 {
  "front": "インク",
  "back": "墨水"
 },
 {
  "front": "印刷",
  "back": "印刷"
 }]
